已經想像到an人第一次開閘用lihkg會有發現新大陸之感

因為一直未用過
連最好既lihk設計都差一大截
加上又快左

祖瞬如無意外應該都趕緊工
或者跪求hkg+賣個app比佢

其實lihk都好快好順， 係高登server 慢